事件牽連令一眾巴士迷形象下滑好無辜

其實巴迷，鐵迷，飛機迷，軍事迷都係興趣姐

乜巴士迷仲有形象架咩

巴膠

巴迷以前熱狗退役個陣已經好多negative news
鐵迷反而少d

我怕班死巴膠走去汽車扣留中心屌出事巴士既死氣喉炸

聽日仲要星期日
如無意外而家應該影緊

有下滑咩?
跟本都見哂底無下滑空間